ARK大破150倒數區

大家一齊集氣
下星期一破鳩左佢

下星期一

可能跌到50

跌到50就溝

咪燈

屌 一有呢啲post
下星期一跌硬
等溝貨

點解星期一會升先

屌 靜啦

靜啦屌 係都要出黎燈

150鳩叫區ARKK只有假期先唔會升

可唔可以唔好燈

係要燈

靜啦屌你

收聲啦！死八婆！

你班人全部都唔夠信念
150呢個關口根本只係時間問題

向下破

又要準備定現金溝

要落130了

一齊集氣

星期一

破處破處

時間=金錢

ARK
百五蚊

跌返140俾我入貨

現價就係最低價

你搭時光機返去啦
今日高位 明日低位

咪升住啦屌你
入唔切呀

Ching識啲野

星期一就會上到150
6月前上200
唔得既返黎鞭我

dllm 靜靜地贏唔好既？

又燈屌

推一推先

收皮啦

大家準備好今晚迎接150未

契媽加油

準備好百五蚊

次次見奏契媽即係今晚又有特價時間

148了 又冇位入

149.8

樓主可唔可以申請del post
因為呢個post上唔到150

屌你比d信念啦

信念擺係心就得

差少少都上唔到

因為樓主唔del post

一係幫佢推爆1001 就破到

屌樓主

屌你老母

聯署比連仔刪post啦，呢個post燈左好多人

支持

上唔到都算
仲燈到股災

低位入貨

143入唔切

仆街

頂你
加速1001

屌 又燈

今日港女收皮今晚契媽可以發功啦一棍破150

叫連仔del post啦

今日再黎過啦各位巴打
150 gogogo

靜啦...

識玩一定係開天殺價今日200

數你老母咩
又燈到跌，你開心啦

我知錯啦

一有呢啲post都會跌

正式宣佈臭雞已經回哂塘
廢老股嚟

樓主我屌你屎忽

講左返140

開足幾耐post跌足幾耐
屌樓主老母

返100啦臭雞唔識炒股

聖母cathie 臭雞 gif

nooooo

升就偉大聖母
跌就臭雞屌老母

屌你咩
你係咪 short call

原來倒數係倒轉數咁解

申請dele post plz
因為呢個燈死左

臭雞呢期咁唔精神架

屌樓主老母

大家都係坐埋同一條船姐

你自己跳落去啦

正股驚西咩 長渣實贏

仲要啲指數升緊
死臭雞

轉左板塊炒啦臭雞嗰堆高估值冇營利科技股已經過氣

死臭雞，跌撚完未﹖

臭雞唔識升

唔趺都偷笑啦好快趺到100

屌你老母del post啦冚家剷

臭雞arkg

屌臭雞

拖樓豬出去打

有冇人入PRNT 同IZRL

臭雞

好快就100蚊

100蚊大把人入貨

死臭雞買埋啲支概股，今次真係落地獄

笑死
喱度沉咗就會穿150

前往100蚊過程中屍橫遍野

睇下gme post再望下重倉臭雞嘅自己

多謝樓主

一直破唔到150

Gme賺返cover到老母蝕既錢

你出完呢個閪post就妹足咁多日

日日屌樓主老母

屌我都重倉

岩！升

最後逃生門

高追左，準備jump

買arkq 跑贏左
好彩月頭唔識郁有加注

好快可以再加注永續加注

唉

係咪要推晒呢個po先會升返

Dllm你班仆街燈撚到呢

Arkg跌5%

要del

樓豬快啲跪玻璃

豬死了

添下貨，比tsm壓住曬d錢

我唔玩喇 俾返啲錢我

咪撚再推呢個post
由得佢沉就會上番

樓主屌你老母

屌你咩

130盤前屌你

特價時段呀

開定for2022？

1年後推返上黎

又係時候sc ARKG

1500升空區🚀🚀🚀🌕

咪撚推啦一陣又閪冧

推

升！

正股驚閪

冇貨想上車

呢邊買飛

咪撚再燈啊你班仆街
靜靜地一齊贏唔好咩

見到依個post就知又要跌到130

今晚等數錢

Ark跌破150倒數區

早兩日$137加咗注

講真arkk到幾錢先會賣？

Sh 到要結婚買樓先賣

升到無影

sh到生仔

靜啦屌

收嗲啦 上次一講完即刻落135

屌又推

推呢個

推，我要執平貨

樓主都知錯
其他人唔好再推了

150 ready

搖撚準備

又推番出黎 知咩事啦

呢個post燈力幾勁

樓主自爆 del post 啦屌

你仲推？
推post既成世冇閪屌

臭....

150

上150係咪咁難呀死臭雞

del post啦屌
黑鳩住哂

diu!!!

又黎

Dllm

樓主自爆del post啦屌
燈撚住哂

有冇人聯署要求del post

DEL POST LA DIU

Del post

樓主勁到

呢個post燈到呢

之前做咗仆街仔賣咗少少契媽入gme，知錯了

人稱「連登契媽」、「科技女股神」Cathie Wood接受雅虎財經採訪時指，繼續看好電動車生產商Tesla（TSLA），而中國電動車企業之中，最看好百度（BIDU）。

她提到，電動車目前仍然是ARK Invest未來關注的焦點，Tesla則是該公司旗下ARKK顛覆性創新主題基金的最大持股，這項投資令ARK的業績在業內名列前茅。

由於通用汽車（GM）開始轉型做電動車，以及法拉第未來即將上市的消息，Cathie Wood認為電動汽車行業仍然有很大的增長空間。她預計，到2025年，電動汽車銷量將從2020年的220萬輛左右增長到2025年的4,000萬輛。

ARK認為，在電動車行業中，Tesla仍然是龍頭（主要是在美國）。即使在中國，Tesla也是電動車品牌的第一名。但是對於競爭對手來說，他們仍然有進軍該行業的空間。

Cathie Wood表示：「蔚來（NIO）（ARK並未持有蔚來）是一家換電公司，它以換電取代充電，可能會在市場上勝出。模仿Tesla的小鵬汽車（XPEV）（ARK也並未持有小鵬）也可能會獲勝。」

「如果必須要我說出一家最看好的中國企業，那應該是百度。」Cathie Wood指：「在我看來，中國目前有大約150家至200家的電動汽車製造商，並且其中很多都有政府補貼，這將是一場血戰。」不過，百度確實有其獨特優勢。「政府將其視為自動駕駛平台，」

Cathie Wood表示：「我們不確定是否要相信這一點，也不清楚它是否會被卷入這場競爭中。但百度確實在做一些非常有趣的事情。」

del post 啦 屌

Del po la

今夜過到150嘅話就買返件衫支持下老母